我宣布 經歷左咁多野 我地要打低呃我老母既元兇

由於無線電視企圖 以以偏概全 錯誤資訊 及 誤導手法 長期向香港人報導資訊
以達至其維穩目的；有見及此 ，我宣布我地將會：

永久罷買TVB旗下藝人代言之任何商品或服務，但不限制於以上兩種商業活動

永久罷買TVB 播出廣告之任何商品或服務，但不限制於以上兩種商業活動

永久罷睇無線新聞及財經台，我地會以其他頻道去取代

無線無人睇 比起出長輩圖更有效率
因為對家最強大既長輩圖系統就係

呃我老母既無線電視

幫推

有人支持 TVB 先會開始識驚

推

推佢lm

Push

支持開tg group長期狙擊

真心支持！

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

外加投訴tvb thx

大家去廣管局投訴左先